有冇內向巴絲一齊吐下苦水

其實我冇乜要好ge朋友 有心事都收收埋埋
主要因為好多朋友都未frd到講到心事/好了解自己

冇伴侶 冇乜嗜好 每日都係返放工
電話長期唔響
可以星期六日都唔出街（冇街出）

突然有感
好羨慕d人有超熟ge朋友 可以好了解對方

內向到表達能力有問題個隻

已經sad咗好耐
慣了

有咩好講啊
人地都唔想知

我都有諗過試下搵d比較傾到ge朋友 嘗試同佢地再熟d變老死
但係我唔識維繫友情 冇乜野好傾 又唔識同人相處
好怕佢係為應酬我而背後係覺得我好奇怪

好明你 自從出黎做野 就好似冇哂朋友咁 #
星期6日係屋企發霉

有段時間為左識朋友
夾硬令自己扮到好外向
識到人 但
到頭來都係冇真心朋友

屌 同我一樣 唔識維繫 真係可以無哂朋友

男定女？
仔同仔嘅話其實講多幾講好易熟，最主要睇下你自己有冇心同人做friend㗎姐

已經睇到好開
覺得識唔識到真心朋友係緣份 同識男朋友一樣
雖然好多人都覺得我黑面唔敢同我講野 (其實係自己內向)但總有啲人唔驚我又可以撬開我把口同佢地講野 同佢地做到好好朋友
我朋友係唔多 但講得野既都係可以交心
唔洗逼自己變外向 自己戴住面具去識朋友又點奢求識到真心朋友呢

內向巴打 拍拖拍到好多苦水 圈子細無乜朋友可以幫輕下

依家系有朋友都好難維持
D人要番工又好難夾食飯, 多陣又話要進修
日子耐左都吾知再約5約佢地好, 之後就發現自己無人可以簡簡單單甘聚下
依家多數自己系屋企搵D野自學 (最近學緊法文), pick以前D興趣 (畫畫), 睇書, 搵下吾同國家ge音樂甘
叫有D野消磨下, 但有時只系想有FD見下面吹下水,
覺得自己有甘多興趣但無人share到好upset, 好無樂趣, 之後就好燥, 哎

Me

Show Blocked User - M.M.M

...

有冇巴打留下TG 可以傾下 因為真係太悶所以想搵人傾下計 日日咁悶會死

冇朋友+獨居
有時一個星期都唔知講唔講到超過十句講野
太壓抑既時候淨係可以同公仔講野

內向做乜都輸蝕好多

你講下 好多人聽緊

同公仔講會好sad 試下放上連登

你又唔搵me

內向唔係反而多真心朋友咩

內向到冇人願意/太難同我溝通

內向到有拖都唔想拍

冇話題

搵人傾下計, 搵個地方聚下約出黎啦

同埋你地最緊要有目標
無論如何都要有目標有自己想去完成既事件
又或者搵朋友一齊出黎坐下傾下
搵方法咩都去試下

飲多啲水啦

鳩up吓啊嘛 乜都講一餐 唔洗怕㗎喎

收唔到就算 哂我一番心意

仔仔

冷靜啲啦 bb

bb

下個月都無 你tg我 我send張相你睇吓

我又要相

你俾你tg我

都係,識到好朋友係講緣份
唔岩傾駕硬傾落去都無意思呢

唔得喎

明
個人唔算內向
但啲朋友都各自有自己既圈子
好似得自己無
想有個朋友可以成日傾住計得閒去下街

隨便起下我底都搵到啦

我要相

有啲咩興趣有啲咩鍾意既野呀平時 ?

有同感
唔知係咪同自己份人太悶有關

內向但份人幽默
但太慢熱被動搞到無女

無興趣先係問題

調返轉頭，有條悶撚比你24小時oncall你都唔想so佢啦，唔好話果條悶撚有冇朋友有冇social，連自己想做咩鐘意做咩都唔知唔想唔敢，連自己都睇唔起自己有可能人地睇到你？

利申：果條悶撚就是我

有人問我 我就會講 但是無人來
我期待 到無奈 有話要講 得不到裝載
我的心情猶像樽蓋 等被揭開
嘴巴卻在養青苔
人潮內 愈文靜 愈變得 不受理睬
自己要攪出意外

像突然地高歌 任何地方也像開四面台
著最閃的衫 扮十分感慨
有人來拍照要記住插袋

你當我是浮誇吧 誇張只因我很怕
似木頭 似石頭 的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎
不夠爆炸 怎麼有話題
讓我誇 做大娛樂家

那年十八 母校舞會 站著如嘍羅
那時候 我含淚發誓各位 必須看到我
在世間 平凡又普通的路太多
屋村你住哪一座
情愛中 工作中 受過的忽視太多
自尊已飽經跌墮

重視能治肚餓 未曾獲得過便知我為何
大動作很多 犯下這些錯
搏人們看看我 算病態麼

你當我是浮誇吧 誇張只因我很怕
似木頭 似石頭 的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎
不夠爆炸 怎麼有話題
讓我誇 做大娛樂家

幸運兒並不多 若然未當過就知我為何
用十倍苦心 做突出一個
正常人夠我富議論性麼

你 叫我做浮誇吧 加幾聲噓聲也不怕
我在場 有悶場的話 表演你看嗎
夠歇斯底里嗎 以眼淚淋花吧
一心只想你驚訝
我舊時似未存在嗎
加重注碼 青筋也現形
話我知 現在存在嗎

凝視我 別再只看天花
我非你杯茶 也可盡情地喝吧
別遺忘有人在 為你聲沙

你俾我唔得咩

覺得好多人口水多過茶
溝通能力有問題
講野唔中POINT

但呢啲人先多朋友

我無特別鍾情某樣興趣
係咪因爲咁無朋友

你俾我啦咁

我中意加你

咁樣唔會令到你無朋友既
但真心會令到你同朋友既交流都變少
你亦因此而無乜個人特質

無興趣無目標亦會令到你自信心下降
長此下去唔係好事呀

大家咁熟
唔洗推黎推去啦

我加你啦

會唔會係對主流野無咩興趣？所以難d同人傾大路野？

Same

我既興趣整係出去玩
玩咩我都okay
但啲朋友全部都好忙咁
成日約左人

韓劇我無 睇新假期揾好野食我又無
唔鍾意排隊等食加上又無咩錢
化妝我又無
得個人玩得 但啲人好似真係同我玩完就算

玩咩先

又例如我會玩 board game 咁
亦會間唔中約朋友上我到玩
咁我都會搵啲有興趣既朋友一齊
而唔係剩係搵中學同學咁架嘛

我仲讀緊大專
但玩開個堆摺到仆街
其他堆只係hi bye
平時pt就係私補 識唔到同事
有啲朋友覺得我有男朋友就萬事okay
但事實唔係

有時覺得同唔太深交嘅朋友通常就係講去邊食去邊買野去邊玩旅行
要傾到計 就樣樣好似要識d咁 唔係就同人無咩話題

上網搵人囉
如果大家係有共同興趣既都會岩傾好多啦

同學同事好難做到真心朋友
十幾年經驗所得

我好鍾意出去飲野 偏偏呢個興趣上網揾人有啲危險

咁無計啦你
搵男友陪囉

lm

又內向又慢熱
同人無乜話題

好羨慕有啲人可以唔介意無朋友 仲好享受自己一個

識左個大我8年既韓國女性朋友
認識大概一年左右
平日主要都係同佢傾計多
關於食左飯未，工作，返到屋未等等
17年尾一齊去過台灣玩 (純旅遊)
最近知道佢開始拍拖 唔知點解我唔多開心
唔知係咪我慣左依賴佢
而家心情好複雜，成日係度諗係咪會有一日同佢唔會再有聯絡...

無咩朋友可以同我傾到呢啲問題

曾經扮到好外向 但發覺真係好累 之後寧願選擇做番自己

人係群體動物
要取得其他人既認同感同地位之類
人先會覺得高興

就好似小朋友如果永遠得佢自己一個玩
無人陪會佢玩無人認同佢
佢好快就會覺得唔好玩唔開心

大人都係一樣
不過個情況更加複雜姐
所以都係點解我會建議你搵返自己興趣
仲有夢想

唔會既 可能會減少 始終佢有可能將重心放左係男朋友到 但一定唔會無聯絡

覺得自己好似行屍走肉 一事無成 唉

話題終結者 唔鐘意出街

你年紀仲細姐
我大過你好多我都係近年先搵到

不停咁去試多啲野學多啲野
平時都要睇多啲書去充實下

我都係
改變唔到
認命

你做過幾多野去改變 ?

係.....呢D講野唔LOGIC一味靠吹亂吹0既身邊先多女.....
仲好多女鍾意......無言...........

出到黎做野就兩個世界了
放心吧

其實呢.....
都係關乎你俾到人咩印象
好印象, 壞印象

都好過無印象........

我得一個好交心嘅朋友
另外又有depression

same here 唔係話想要好多朋友
但連一個可以隨時搵佢出下街打俾佢傾計既朋友都無 覺得自己好失敗

係呢到搵啦
其實要識朋友唔難

最重要係你有幾想去做呢樣野

網上多野講 現實就…

一樣

無印象
唔係比壞印象好咩?!

.......

咪玩啦師傅
無人知道你既存在都好

唉 都唔知自己係社交恐懼定內向 唔係好鐘意同人講野 同陌生人講野有時仲會口窒
見工先慘 口震身震到人地面試官都叫我唔洗咁緊張 但自己真係控制唔到

零唔係比負數好咩?!
只要行出一步
都可能變正數呢

成日都好似接唔到又講唔出自己想點

Ching有咩情況令你覺得自己有問題?

我都覺維繫友情真係唔易，成日都好驚被人在背後講自己壞話。
點解你又會覺得人地咁諗?有唔好既經驗?

「唔知想點」，係咪講緊唔知幾時加入對話，又怕加入左對話會無人理會自己，結果變左自摺?
不過巴打你都起碼係有多元興趣，只係有時比自己既一D想法卡住左，令你唔敢去主動姐

講錯, 我係表達能力差先內向
好基本咁敘述事情, 已經會講到1999咁
所以驚同人相處, 連打電話進行基本對話, 都要思前想後先去打

要去練習多啲就無事
試下多啲發表下內心既感受

yr1 fm 仲未識到朋友

巴打你都會想外向，但係因為鑑於表達能力的問題，而令你好怕和人想處。

有，隨便同我傾，同你一樣

係鐘意品酒定飲酒傾下計?
上網識人飲酒比人溶左唔知

咁危險 其實飲酒唔算興趣啦我估

我發覺自己已經慣左電話唔響/冇社交ge生活了

只可以話呢班人同你玩唔埋 所以先冇預你..
無謂勉強 冇咪算 我相信有其他圈子ge人會重視你
唔使灰

冇諗過咁多人reply 好多謝大家同我一齊圍爐 開心咗

除左女朋友，屋企人同公事 whatsapp無其他了

大家可以睇下 內向心理學 去了解多d 自己先 ...
同埋入面有教你內向點做交際etc

一本書

內向巴Lm

對住人真係唔多識講野 反而wtsapp tg嗰啲比較好傾 平時就差唔多一句野都無講

呢本書真心要睇

真心推介

我約你啦

一齊出去玩下 board game 之類啦
我教

有時有D 朋友同事叫飲酒
自己唔太鐘意飲酒 有時朋友就這樣疏遠了

去飲橙汁
我覺得social一定要 至少返工個度點都要確保有朋友 為應酬/熟絡點都要去下 飲冇酒精架囉

今個sem讀car
依家上堂一個人
未上tut 都唔知識唔識到女仔

有咩都會選擇唔講唔表達，覺得其實冇人想知，寧願聽人地講嘢

呢種格做兵一流

多謝巴 其實我內向到唔敢上網識人

咁你會唔會想試下 ?

定直接放棄

內向巴揮手 自小都好被動，見到中意既女仔都唔敢追。人生淨試過一次中7做暑期工追個女同事，約到佢出一次睇戲，但可能我太生硬搞到佢怕左我，最後當然失敗收場。大學讀左4年一個女仔fd都識唔到
而家畢業做左野成年都係收工就番家，放假都冇咩野做，咁既人生預計都唔會變...而家都唔敢諗女朋友，只望識到個普通女仔朋友。

其實會唔會係外冷內熱 但係你地未遇到內熱嘅人
所以未發掘到你地熱個part!?

男仔去飲野飲橙汁會比人恥笑

上左莊都冇朋友可以點

咁要反省下

一模一樣

我都係呢種人
最近識到個fd 好好傾 成日約佢
但最後比佢嫌煩......

上莊應該好多吃喝玩樂堆架
無去埋堆？

屋企有人 想同公仔講野都唔得

我上左莊都係得hi bye fd

好想識個差唔多年紀又住得近既絲打
可以得閒就食個飯傾下計

之前係啲tg po識左兩個絲打
但最後都係無傾落去

由細到大都冇乜朋友，人哋甚至覺得我痴線
出到社會打工又係d外向撚大哂，內向冇聲出，或者扮外向

屌，做自己又唔得，扮外向又似唔哂，想死

同莊友交唔到心？
不過其實畢左業幾年堆大學朋友 已經開始變到好疏遠

好努力扮緊外向,而家一時外向一時內向成個痴線佬咁

班莊友玩就得 交心就

大學識嘅人感覺好多只可以吃喝玩樂
眞心朋友始終都係中學識

新環境我都好想識新朋友
但好驚太主動會嚇親人

超典型內向人
享受獨處
聽多過講, 講前又會諗好耐諗好多
對其他人嘅反應好敏感
少朋友不過個個都交心
雖然社會普遍提倡外向嘅性格, 但係我好欣賞同鐘意內向嘅自己

褶係屋企成個幾月，唔想落街買飯食
有無人好心可以送個外賣上黎

巴打在現實生活又會唔會唔敢

內向巴 加埋我 tg:charlie727

內向巴求加tg

見到樓主以為自己開左post, 成日都想搵人講心事但驚人地唔想聽

內向撚
試過自己踏出第一步，可惜好多時人地無咩興趣認識然後又不了了之
我都唔敢再煩到人

係大學內向好辛苦，最憎就係啲要討論嘅tutorial, 要扮哂talkative 咁

我都想。。。

我都唔方便留tg....

祝大家都係度搵到個朋友

Hi 內向得濟同心儀女士出街但做錯晒野俾人派朋友卡。。。

Same 琴日個frd介紹左條女俾我識 但係成晚剩係講得一兩句野

我未至於無野講 明明同其他女單獨食都無問題 係同佢先至好似未拍過拖咁

佢係咪即刻轉晒軚
覺得佢對你有冇好感先

已經攤晒牌啦 佢重會同我逐點分析邊樣做得唔好 佢真係超好

賽後檢討
下個會更適合架 加油

好凍 入黎取暖 有冇巴絲分享下生活

內向巴絲生活都係咁平淡

tg: @gnimcba

同你一樣

內向撚留名
人地會搵我吐苦水, 但我又可以搵邊個

你可以上黎同大家講 連仔有愛 我長時間mon post

近排好凍 凍到唔想番學

有無第二啲傾計app可以類似tg咁？

line

内向撚表示好難係現實識到異性

啱 反而網上比較易

內向撚表示 自己太被動了
見到人又即刻變語癌咁

十分明白的 但已經叫暖返少少
其實唔逼自己返學都冇咩問題

內向真係好難改
同埋好多時候都諗唔到講咩先岩
即使明明知道個氣氛唔對路要出聲

喺公司變成小透明初頭都幾難受，不過漸漸都慣左⋯⋯不過份工本身唔使點對客同講嘢，係啲同事會覺得唔多出聲嘅我會好怪啫⋯搵錢啫唉

雖然我內向 但可以同人有好深入交流
開心過同一大班好似好fd既一齊玩d好似好好玩既野
講埋d 重重複複既抽水 爛gag 野

覺得唔駛咁凝重 凝住自己語癌咁
對方其實都會諗自己講野會唔會悶親你
只要你比多d 反應 笑容 即使講到1999咁 成個氣氛唔同晒

只係想自己摺埋, 有時連傾, 講出黎既動力都冇

好希望自己可以主動啲,外向啲,諗野積極啲, 思想樂觀啲, 好想變成依種人

但自己唔係, 成日因為少少野成個人頹曬, 成身負能量, 黑口黑面, 冇曬精神 , 咩都做唔到, 想變又變唔到

以為自己開post

其實內向巴打絲打出得黎，大家都好難打開話題，咪仲odd?

成日俾人話黑面 冇表情
其實都唔明點解成日要笑
又成日俾人話出聲 咁諗唔到講咩咪唔講囉

返學分唔到組 厚住面皮問人點知個個分好曬
tutor又唔比自己一個做份功課 都唔知點好

真係好憎分組啊 每次分組就好似話比人知我係無朋友既

次次見到一大班人係到威圍喂自己企埋一邊就好anxious 好難受
不過知自己本身就係咁 唯有接受
但要克服個種 anxiety 同唔自在係好困難

同你完全一樣
好希望變成一個外向 積極 多朋友嘅人
可惜我唔係

見到自己 去完聚會有時反而仲唔開心

以為自己留comment

仲有好怕多過三個人嘅聚會
永遠只係陪笑冇乜嘢講
自己轉數又慢 成日俾唔到反應人

好難掌握人與人之間既距離
明明好努力去講野同人交流
但係到最後人地都係鐘意同其他人講野

有時覺得內向真係一種錯嚟
點解人地咩都無問題自己就咩都唔得

揮個手
講野唔敢望住人
係屋企同係街係兩個人嚟

拎到人Contact 但係唔識打開話題 又驚悶親人 結果識親都係hi-bye friend 無咩共同話題

網上識又難持續發展

公司的話 唔好expect識到朋友先
如果做到朋友 恭喜您 係bonus黎
因為好多時候 出黎做野大家都只會當大家係工作夥伴
真心講心事/會分享自己ge事的人唔多
如果你知道你所謂熟ge同事都只係咁ge地步 我諗唔好主動去同人熟絡好過

有錯請指證 毒撚深夜打字都1999

我都唔鍾意
多過三個人ge都唔係講心事ge 最多只係講下是非同搞gag 純social活動 冇乜營養
唔鍾意就唔好出席囉 我都是咁的
淨係同班令自己開心ge人相處

我估 你睇人好啦 我唔信其他人生活咁完美
不過內向撚表示 負面情緒比人多 咁諗都好正常 我好明白你

我係果種人地覺得我外向多fd 但其實想約去食好西既朋友都冇 雖然鐘意自閉 但有時想約下人去行下玩下 都搵唔到人

多謝你
同人相處始終都係雙向嘅，一隻手掌拍唔響
我都明白唔可以強求

唯有等下有冇咩時機

我都係

講完野dead air無人應 漸漸就唔想講野

多謝你

係大學識嘅人就多, 真係熟嘅就冇,
大家只係一齊上堂同做project, 其他人會一齊出街/去旅行

份人好內向 唔主動，見到個friend識到新朋友會覺得自已唔夠人好，慢慢少傾計，搞到越嚟越少接觸
Btw

係啊 負能量多到自己都頂得順
好似有少少被害妄想症咁
見到人地成班人傾計就諗係咪講緊我唔埋堆
唔同我講嘢係咪因為我唔識講嘢唔想同我呢個人接觸
試過扮到好social咁同人傾計講笑
返到屋企覺得仲唔開心咗 覺得唔係自己嚟

我覺得有時識下網友 唔洗話一定要見 但起碼你唔會覺得對方會想害你 又可以傾下計
利申 美容雞 倫敦金另計

呢度有個樹窿 大家唔開心就隨便講出黎

大家對大家都有好感
最近先知
但連朋友都唔係 只係同學 可以點搞?
上堂又好少見到佢

咁姐係有冇好感 定只係普通同學

有
其實佢之前比晒hints 但小毒J唔知
依家知了但又唔知點做
大家又唔係fd 又無common fd
上堂大家又有固定fd子

諗緊有野幫到佢就會對佢好D
但無咩機會

唔識點開話題 應該網友都會嫌我悶

係咪咩都收收埋埋 唔會點分享自己啲日常野

可能真係個人悶 無咩興趣
自然都無咩話題可以傾掛
真係有煩惱既時候 唔知可以搵邊個傾

無咩興趣我覺得無咩所謂既
但會唔會人地同你講野
你覆一句然後就完左

內向，不過細個已經知咁樣唔掂
扮多野講、做下把位、搞爛gag、睇定無聊野做話題，一做就十幾年

朋友唔多，但可能扮外向扮得似，佢地成日以為我好多朋友
實際上傾到心事既得一個，不過上年過左身

少朋友都唔緊要，大把人講就成村朋友，到有事咪又係走哂
做好自己，珍惜當下吧

如果諗到點覆好啲我都一定會覆
無奈都算係話題終結者

自問都係話題終結者
以前成日諗 人地講完其實expect我俾咩反應？
然後我覺得 其實如果係我 我只係想有人明白自己
所以我會答 我好明白呀 你一定覺到點點點
雖然做唔到咩 但如果朋友同你傾完舒服咗 自然會鍾意同你傾

有煩惱 可以同我講 好多巴絲都會聽 唔會嫌棄你

男人就主動d
事在人為 你有冇佢電話？得閒搵下佢 約下佢
加油

朋友都唔係點會無啦啦搵佢
睇下黎緊上堂同佢傾多幾句野先啦
最近返而係到諗自己同佢性格有距離有無可能
睇黎依家第一件事應該係build up自信先
黎緊做gym 做密d 至少個人無咁down

同熟人或者有共同興趣嘅人先會多嘢講

世界上有4成人都係內向架啦，係英國見d鬼仔成日放假自己一條友睇下書又一日，已經#唔介意呢樣野。

自己一個人睇書 好佩服
我真係好憎睇書 個人好冇墨水

好難同人熟
鍾意自己一個
就算鍾意人都唔會點揾人。
但有咩事都會幫手 WFC

鍾意自己一個就好
因為大部分人都係被逼自己一個

本身內向 但迫自己做sales扮外向

點解被迫
我都好享受自己一個嫁

有時人地講完野 我會唔知點答落去
驚講多錯多

我下星期都搵pt先
次次都只係晚上先番學
依家生活好似以前放假咁
有d悶

我都好難同人熟,出左黎做野就更加難識朋友,近排仲有個難得傾得埋既同事要走,sad左陣
但身邊都仲有幾個好好既朋友
都算好彩

有無內向巴絲同唔內向嘅人拍緊拖？
有時外向嘅人唔明內向人嘅諗法 相處都幾辛苦

咁樣唔會好似好假咩?!
不過我明....其實好多人就只係想呻下同聽你講呢一句.......

有時我都覺如果我同你傾完 你答我 我都明
我會覺得你唔想理我

我都諗緊依個問題
鍾意我個女仔都幾外向下
會唔會覺得我悶

我都係 長期獨自一人 感覺唔多好受

好叻傾計9UP 需要識朋友果陣好易R到fd
但係長期鐘意單機 好少出聲 放假唔出街會係屋企睇下書打下機 唔鐘意些牙生活 (完全冇玩IG FB 連睇fd POST左乜既都唔會睇)
知心既fd 0個 一般fd幾多下 a0毒撚
冇目標冇方向冇夢想 未來見步行步

啲人會以為你有好多朋友 點知得自己一個

冇朋友留名

冇朋友幾耐?